突發 多區有狗咬人

被捕人士關注組求詳情
報料： @YOUARENOTALONEHK_BOT

#旺角
1800 #新填地街 #山東街 交界
1名黑衫男子被多名白衫藍衫帶上豬籠

男子特徵：
年約20-27歲 身高約1.7米 著黑衫短褲 軍裝拎住黑色背脊索繩袋

#旺角
2112 #亞皆老街 近 #上海街 交界
1名黑衫男子被帶上EU PTUB 1/1

#秀茂坪
2351 #安達邨 #愛達樓
2鬼私停泊 有狗帶走左2名市民上車離去
Source: 龍中哨channel

#土瓜灣
0021 #炮仗街 #馬頭角道 交界
1男1女被帶上警車 #AM7057 或者 #AM7233 附近紅色的士UR251 繼續被搜 有證物入袋
2人特徵：
黑色衫褲 戴藍色口罩 男士較高 女士中等身型

推，而家唔係鏡頭面前捉

推1

似一早部署好

推

推2

又未必真係關手足事嘅
不過大家有警覺性都好

推3

呢期真係好撚多SS

大家小心個袋入面有冇嘢比位啲狗入

馬鞍山有單話關毒品事

push

推4

Push

推 有詳細請聯絡被捕關注組

屌 大家記得要特別小心冇任何標記嘅全白色benz衝鋒車 我最撚驚可能係國安嘅偷聽巡邏車

721

垃圾標題黨

Tui

拉

唔推

?

up

Pish

又有恐怖份子綁架國民。

屌

新填地街
新輝商業中心

求相 求詳情

資訊太少 好難引起關注

Up

而家就係求緊有人俾資料

馬鞍山個單係DD，有區議員回覆。

推
呢幾個鐘各區哨台都係咁震

呢排咁多狗咬狗，係咪想洗白?

就算到呢一刻，報哨都仲係好重要
大家日常見狗請幫手報一報

樓主po出黎嗰堆真係要搵區議員查詢因咩事被捕

因為班狗真係行得好密

仲有一單又一單既上門清算

次次都係清晨上門拉人

推，而家搞黑衫

似係黑衫就搞，睇定啲先

btw，唔會信黑警公佈既野

了解多一個得一個

有冇朋友係上述地點失蹤

推咗先

依家好似想拉返之前poly出嚟嘅人

清屋企，唔好留戀物件

小心為上 推

靜靜雞最佳示範

pish

一靜就清算
繼續街頭抗爭

知咩事未

被捕關注組有幾張相，但都未知咩事被捕

理大？

運動已死

大家小心
推

全世界人都係手足咩

係咪poly清算

推又靜靜雞捉人

呢啲動作好似關wor

Alert !!!

幫推

再推

點解咁啱全部都黑衫

做乜撚嘢啊，手足係咪會日日著黑衫啊弱智仔

Pushhhhh

老實講 上得門即係唔知邊度睇到你d cctv黎摷你
有備而來，真係唔好當佢地傻仔

ＰＵＳＨ

保持警惕

推呀

唔一定係手足，但全部都黑衫都好怪

哇屌

啤梨

手足輸了

提防犬隻

可能關督灰熱線事

推埋

距搵到實際料先喇🙂

七月已經有狗用相捉緊Poly d人...
一直都冇停過...時間問題唔知幾時到下一個

今日大圍都有單
兩三個普通人 比6-8隻狗圍住
有兩隻仲拖住兩隻真警犬

通常一晚係唔同地區上門拉少少

亦都少左好多鏡頭。。。。。。。。

主流媒體不在話下，網媒都好似少左跑街，轉跟專題咁

似

？

香港人係時候移民啦

整個599G即刻收哂皮
對家無休反而黃屍死撚哂

而家就係所講嘅清算時間

唔知有幾多人覺醒

佢地係度慢慢陰啲陰啲咁搞你地

比人mark過名最好都走

唔好話咩無錢之類

幾萬蚊要儲一定儲到

走左先

垃圾popo

屌 用咗不推文

推

黑警死全家

班狗繼續清算香港人

慢必都比狗咬

垃圾會臭水就拉 郭狗傷人直播埋就證據不足

保持跟進

Fuxk

因為咩拉

未知

似係

正式進入香港白色恐怖元年

24小時有人報哨，都唔會24小時睇住
與其係咁，有護照既都係拿拿聲移民

啲狗講嘅野都信隨時搵到包必理痛都話係毒品㗎啦

721831？仲有好多日喎，做咩咁樣？？

你係咪恨移民恨到痴左線
講講下報哨都可以講左去移民
利申無打算走

幫手推

班狗痴線，班法官律政司痴線，成個政府都痴線， 宜家又開始文革批鬥老師
你都無打算走？ 即係你覺得以上既野無問題？

無打算走=無問題
你偷換概念都幾夾硬下

推啊屌

我咪用問號囉
要你解點解唔走？

推到有詳情

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

走左又幫到d咩
走左你會捨得完全唔睇香港新聞不聞不問？
Sorry我做唔到

至少唔留係度就唔會受害，除非肯定知道自己唔會有事
自己望吓外國手足做咗幾多野啦， 邊個話移民唔洗理

你真係唔理就算住係poly附近圍城果晚都可以唔睇香港新聞不聞不問
宜家邊個偷換概念呀？

走啦
香港都玩撚完
我依家真係可以完全唔睇香港政治
香港人自己攞嚟
你付出咁多嘅同時
其實得你一個喺度付出緊
大家都淨係講吓架ja
你以為黑警真係死全家？
我敢講
大家都係講下嘅啫

行過地鐵站見到有狗check緊人
係咪落咗啲咩order要狂捉人

擺明跟理大事件，仆街狗

如果係check路人咁未必關理大事